你地根本冇可能贏到中國和香港政府

三萬警犬 + 一萬駐港老解 + 全中二百萬解放軍人
點鬥

勇武駐定必敗
唯有靠智
和理非

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

俾你打贏三萬香港警察
仲有一萬個駐港解放軍
打贏晒中共仲可以派北京老解落黎

用下腦啦
唔通調晒2m解放狗落黎咩
咁中國到處起義喇on9

冇勇武2014一早輸咗，而且話勇敢嘅人冇智慧只會顯得你又蠢又細膽

講真，鬥接痞真係會輸，最少我接唔到起角。

不過要以已弱勝強必須要知己知彼，簡單來講要知道自己同對方個春袋喺邊。

對家：有機會會失去一個國際金融中心、美金融資平台、免受中美貿易戰拖累嘅進出口港。

我地：樓價會跌？不過又關我鬼事咩。

求指正

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

請問智咗22年 爭取到咩？
雨革夠和平未？

香港係中共春袋
你敢唔敢係條女幫你奶春袋果時叫佢臭雞?

又係你呀弱智警犬？？
轉ac啦

拉

五毛又出推

BYE負

個人覺得呢場運動好快會停下來

失敗主義撚

咪戇鳩啦,本土唔使人睇? 伊斯蘭鏟過去就係個個斬頭嘅喇.